[大事] 挪威議員提名港人角逐諾貝爾和平獎！！！

挪威國會議員梅爾比提名香港人角逐出年嘅諾貝爾和平獎。大家繼續努力啊！

當政府再無民望，反抗就係希望！

[twitter攻略] 增加大量外國followers

自推

如果最後拎到
我真係R哂頭

10 · 20 星期日
1330 民陣九龍大遊行

尖沙咀梳士巴利道花園 -> 高鐵西九龍站
---------------------------------------------------------------
提提大家今日有咩活動 (10 · 17)

1. 學界萬人大集會 - 1200
香港知專設計學院設計大道 HKDI

2. 和你拖2.0 面具人鏈
- 1900集合 2000開始 2100流水式散去
港島綫 觀塘綫 荃灣綫 沙田區

「生命滿希望，前路由我創」㗎嘛（雖然又真係幾低）。
不過都啱啱好說明到，普世除咗美國國會都有人認同香港嘅民主改革。

班藍屍同五毛喺呢個議員個fb洗緊版

200萬人出來遊行 再一齊返屋企訓

咁都拎唔到？

講真6月既我地真係好適合

1020 百萬人出黎再瞓應該真係得